《深思下》冷靜後入嚟傾傾

今日有人開 po 話左膠吳志森，於是去聽下佢個節目，嬲完之後覺得有一樣嘢值得深思。

如果落入群眾鬥群衆既局，成件事會唔會慢慢變成：

1. 兩派政見不同既人自己私鬥，
2. 黑警可以兩邊都唔拉扮好人調停，由藍屍出手，
3. 少左警暴畫面，只有示威者玩火打人既畫面，
4. 場運動慢慢失去支持，林鄭就以「唔關我事」、「無警暴」既不作為姿態等場運動自然死亡⋯⋯

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :